分組賽今晚美斯出到？

決賽就應該出唔到
今晚呢

唔出仲好，俾新人上位仲實際

出左比人cup